+++
title = "查看访问权详情"
Description = "查看已创建的访问权详情，例如：名称、域名、默认服务、YAML、事件等。"
weight = 2
+++

查看已创建的访问权详情，例如：名称、域名、默认服务、YAML、事件等。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **网络** > **访问权**。

2. 在访问权列表页面，选择访问权所在的命名空间。

2. ​在访问权列表页面，以列表的形式展示了所有已创建的访问权，并以名称、域名、创建时间来呈现。  
	* **名称**：已创建访问权的名称。

	* **域名**：设置的域名。
	
	* **创建时间**：访问权的创建时间。
	
	* **操作**：单击 ![operations](/img/operations.png)，查看访问权支持的操作功能。

3. 按名称搜索要查看的访问权，找到后，单击 ***访问权名称***。

4. 在访问权详情页面，在 **基本信息** 栏：  
	* **基本信息**：名称、命名空间、标签、注解、默认服务等。查看部分名词解释：  
		* **标签**：Label 以 key/value 键值对的形式附加到各种对象上，例如 Pod、Node 等。Label 定义了对象的可识别属性，便于管理和选择。单击 ![pen](/img/pen.png)，更新标签。
				
		* **注解**：Annotation 使用 key/value 键值对的形式，可以附加任意定义的信息，便于外部工具进行查找。单击 ![pen](/img/pen.png)，更新注解。
		* **默认服务**：默认监听的服务。
	
	* **访问权规则**：显示了在访问权中添加的规则，例如域名、路径 (域名后的子路径)、监听的服务、端口号。

	* **TLS 证书**：显示了绑定的 TLS 证书的名称和域名，例如绑定的保密字典。单击每个保密字典的名称，进入到对应的详情页面。参考[查看保密字典详情]({{< relref "config/secrets/viewsecret.md" >}})。

5. 在 **YAML** 栏，查看只读的 YAML 内容：  
	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。
	
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
		
	* 单击 **复制**，复制编辑内容。  
		
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
		 
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

6. 在 **事件** 栏，查看访问权的事件。例如：消息详情、总数、出现时间等。
